美國或推出7大制裁，全面攬炒

source：

1. 制裁港共或港澳辦官員

措施包括：凍結在美資產，户口及取消現有簽證和禁止其再申請簽證。美國參議員 Chris Van Hollen 和 Senator Pat Toomey 為了聲援香港人已經提出一項兩黨法案，以制裁執行港區國安法的中國共產黨官員和實體(entities)，而法案亦將處罰與實體有業務往來的銀行，一旦法案通過美國絕對有權制裁港澳辦的夏寶龍和駱惠寧，並且制裁一些與他們有聯繫的銀行，務必封鎖他們的海外資產。

2.制裁中資

《香港人權民主法案》列明了美方可制裁支援中國社會信用評分系統的企業 ，例如 Sharp Eyes, Skynet, Integrated Joint Operations Platform 以及其他可作大規模人群監控及行為預測管理的系統 （other systems of mass surveillance and predictive policing）

3. 停止向香港出口敏感科技 不承認香港船隻飛機認證

美港關係法表明香港的特殊地位將不會限制美國對港出口敏感科技。若美國認為香港的高度自治受到威脅，可停止向香港出口高科技產品。於是中共將無法再以香港作白手套偷取敏感科技。美港關係法列明美國在主權移交後將承認在港註冊船隻及飛機。不少中資在港註冊貨船作掩飾，美國可禁止這些貨船在美國靠岸。實際影響可迫使其改變航道，增加營運及香港和中國企業對美貿易成本，破壞整個生產鏈

4.取消香港世貿成員待遇

1992年制定的《香港政策法》列明美方基於香港擁有在關稅暨貿易總協定（世界貿易組織前身）的成員身份而不會對香港製造的出口產品有歧視待遇。美方或會動用影響力，呼籲盟友動議將香港踢出世貿，杜絕中國作為一個國家在世界貿易組織可以擁有三票（中國、香港、澳門）的荒謬現象。一旦香港不是世界貿易組織成員，很多雙邊的自由貿易協定便要重新簽署，但外國政府又不一定以最優惠的形式看待香港。屆時，香港的貿易和金融服務必定受到很大的衝擊。

5. 停止兩地交流

《香港政策法》支持加強美港交流，促進兩地文化、科學、教育和學術互動。隨着香港自治地位不保，美國不再視香港爲有別於中國的地區，或會收緊港美學術交流活動，限制交換生名額或研討會，把香港從國際學術、文化圈仲排擠出去，令香港學術機構排名和國際競爭力大跌，甚至將香港踢出美國 Fulbright Academic Exchange Program，削弱香港國際地位和文化紐帶。

6. 降低香港護照待遇級別

美國制裁或會令香港特區護照得不到國際認可。在美中關係惡化之際，美國大可收緊港人赴美簽證要求，甚至鼓勵其他盟友國家取消對香港的免簽資格，令廣受多國認可、168個國家免簽的香港護照，變成與只得45個國家免簽的中國護照同等地位。香港人將不能如以往般，自由暢遊世界各地。

7. SWIFT 制裁 實施外匯管制

美國可利用 System SWIFT 對香港金融市場實施制裁。SWIFT 系統為各國依賴的一個結算系統。假如某些金融機構不合作，即不願意交出制約對象客戶的資料及凍結其戶口，便有機會禁止該金融機構連接SWIFT進行以美元為主的結算，直至彼等願意合作。未能以美元結算，等於宣告該機構倒閉陣亡，不能再做「白手套」。更甚的是假如港元由聯繫匯率轉為掛鈎人民幣，基於人民幣仍未是自由兌換的貨幣，更會因人民幣積弱而拖累港幣價值下跌。為控制外匯進出內地，人民幣匯率由中國人民銀行操控，這點不會改變。因此，港幣亦會隨中國經濟波動大上大落，香港並不宜再作交易中心。

O say

或

香港人都可以回應，HK can be helpful to boycott china

港共立國安法唔畀我哋搞黃色經濟圈，我哋就將黃色經濟圈發展去全世界，boycott china goods

HKPA Presdidential Determination
On or after July 1, 1997, whenever the President determines that Hong Kong is not sufficiently autonomous to justify treatment under a particular law of the United States, or any provision thereof, different from that accorded the People's Republic of China, the President may issue an Executive order suspending the application of section 5721(a) of this title to such law or provision of law.

最新消息係可能直接取消關係法以及97前給予嘅待遇

而家最想睇下港共點避或者點賴

國務卿pompeo最新嘅statement已經講得好清楚，97前簽嘅條約無延續條件，因爲香港已經無咗自治

I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997. No reasonable person can assert today that Hong Kong maintains a high degree of autonomy from China, given facts on the ground.

外國點UP咀炮都冇用,真係落實做先算
繼續twitter國際線

國務卿pompeo：
I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997. No reasonable person can assert today that Hong Kong maintains a high degree of autonomy from China, given facts on the ground.

最驚中共縮沙撤回國安法

Can you see

燒埋班港豬

扯咗
點解明明比人懲罰，但我會咁興奮嫁

咁都叫咀炮

5,6 淨係打香港人又打唔倒中共……

咁冇面點會撤

希望真係有d實質野做啦 btw thx US

6. 降低香港護照待遇級別
啲港豬去唔到旅行會發癲

做齊真係要開香檳！

應該收到風會過硬，所以先會有呢個statement

正

can u seeeeeee

想睇下到時香港既銀行邊個死先

by the dawn’s early light

我覺得仲有8
唔知同7有冇overlap
就係指控佢操控匯率，變相廢佢個LERS

Now新聞出左啦，1票反對嘛

咁撚鍾意支那？依家就俾你做支那人啊！

一炮過滿足哂
白手套，免簽visa，轉口港

就咁睇得6係可行

6既話香港人要暴動了

Oh! Say can you see, by the dawn's early light

好爽呀我

Bno應該唔包掛

強烈反對美國以脅迫手段干涉香港內政

6 打晚晚舟呢類case

97 後大部份有bno, 冇影響
仲可以借機平權移民

燒埋班港豬藍屍 見到我地俾人打咁撚開心丫拿 死就一齊死

屌好多好似真係懲罰緊香港
支那呢

長痛不如短痛 快啲落實

9up?

最後逃生門
換外幣 買實金 錢唔放銀行 唔掂股樓
短期內支那會課水死頂住
再唔走無得走

你都on99
5大把支那生啦
6都係大把支那土豪有

5.好多中國學生用香港啲大學做跳板去美國U
6.中國好多明星落嚟做香港人都係為咗本passport免簽

打到iang支那狗同晚晚周呢類香港人

有班藍屍陪葬都好

老老豆豆，雖然係攬炒，但香港再冇利用價值，會唔會直接滅族 新疆2.0

港豬：我真係好想去日本呀去旅行唔好講政治

淨係第一點已經睇到漏精

推

6 當日本係鄉下嗰啲人點算

5毛：好嬲好嬲

OK
下一步既行動就係呢度

AMD 今日汁左100美金

好開心，但一諗到香港竟然會去咗Iron Curtain嘅另一面就百感交集

你都on9 5,6擺明就係打尻d間諜啦

都係打擊唔到中共政權

邊樣做左?制裁左未?
外國呢D咀炮講左幾耐?
另一邊美國商會話取消香港特殊地位,會令1300美企有重大損失
咁係唔係已經落實晒7樣 OR 一定會落實晒?
而家我只係拉返你地黎現實,唔好打咁多飛機
twitter下國際線做下實事

錯POST SORRY

第4點應該無可能??

世貿投票權既制度係點先

香港收皮, 支那自然會收皮.

最有效係呢項，唔好以為唔理政治就可以無事

全香港人一齊埋單

無得走資換美金，永續人民幣

本身攬炒就係想香港變支那
有咩問題

咪賴美國霸權主義囉
已經想像到777聽日出嚟副嘴臉

6.去度度都要簽證

幣在有理政治嘅都有事呢

香港人最痛係無得去日本

簽證visa個度

美國叫到日本、韓國 停香港免簽
肯定班藍絲已經屌哂鬼

要加多樣港官其家屬即時押送離境，不論年紀，讀書還是就業

無BNO既手足。。。

起碼多d人覺醒

你句中文同篇英文完全唔同意思

或拭目以待

最爽就係見到呢句

無得免簽姐 應該一個二個排隊照等簽證

藍絲阿嫂無得再咁易去日本擺pose up上微博

全面逐一落實 抄共七部曲 缺一不可呀屌

we need gay

愈狠愈好

係就快，配合本土黃色經濟圈
支共死快啲

其實想問點解唔會制裁習總或其他中共高層？

97後大部份有bno

準備排隊去日本申請簽證啦

係無啊

逼佢凍結埋中共黨員啲資產同戶籍
唔好停

正呀

Sir this way

真係最驚佢撒
陣間又上23條
到時美國換屆唔係trump果時香港又捱過

97後先無

finally

6. 降低香港護照待遇級別
對班奶共既有錢佬無影響 個班仆街好多都係渣住幾本護照

唔好縮啊！

腰骨要硬啊！ 同美國硬撼啦！

最好職業=香港公安=唔批

我要攬炒

再出發passport都用唔到

踢得出世貿架咩

對班回流吸水既港人無影響 個堆先最撚奶共

9up多
fb都叫source

其實縮都無用
美國已經表明做硬

到時已經影響一大班藍絲遊日水貨狗生計

另外日領韓領如果認真搞Visa
隨時可以好似美領依家咁 又要你提供銀行户口 職業
當然機會接近係0

上曬新彊
好彩偷渡走到既去台灣都得既

支那咁要面
唔好ff佢會撤回決定啦
你睇淋病就知

無知一問 美金同港幣有冇機會脫埋勾

係做先好

咁樣姐係直接開戰

美國發起投票, 席位與中國合併

你仲有80幾萬鬼佬做擋箭牌阿 新疆2.0

好多有bno
影響不大

上到兩會就唔會縮 不過今鋪共匪賭輸左

全面軍火制裁先啦，禁售MPX。

SIR THIS WAY

7 係屈機，死梗

我全部都要

而香港人最中意嘅日韓兩地大佬就係美國，美國出手，淨係降低本passport 嘅功能性，港豬sss 已經唔洗旨意方便地返"鄉下"

我愛攬炒

其實班官啲資產 應該係英、加、澳 三國最多
美反而應該少啲

所以五眼聯盟好重要

now 講左啦.
預計得一票反對
過硬

快撚啲停咗啲免簽佢喇
話晒香港都變中國
所有待遇都要同中國睇齊

你日日見住啲新移民邊享用香港信用免簽去外國食好西,一邊屌鳩香港人
雙非嘅如意算盤又打唔響,可能仲衰過喺深圳
諗起的確係有啲興奮

Thanks!

刻意輸出武漢病人轉機歐美，點解唔考慮將整個香港特區政府視作仇美恐怖組織？？咁樣可以更靈活針殺港共，包括動用亞太美軍

或者一國一制已經表示香港特別行政區係多餘產物，美國可以單獨對香港特區宣戰，既可以避免同中國打仗，更多可以針殺港共

仆街 咁移民美帝是咪要跟支那狗一樣排十鳩幾年期

好似話反制丫麻
充公外國公司資產
共共都要睇下人地飛機都飛到門口啦
死剩吧口

Bob 叔d 料真心勁
放曬d 物業走曬資
可以過英國輕輕鬆鬆啦佢

Swift 呢點真會收晒中資銀行皮

抵撚死喇
你搞還搞唔好搞到我呀拿

正呀！港幣脱埋勾

快撚啲
急不及待了

嚟多次去美領fing旗唱o say can you see

列曬出嚟做得架啦 慢慢打又得 即刻嚟佢老母都仲得
大家慢慢睇

push

USA!USA!USA!

港豬：咁我仲點去旅行

屌你又氹我，全部都係或會

What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming,

七大制裁 缺一不可

是但一樣都要開香檳慶祝

推晒呢7樣 香港真係入大灣區都冇資格

第6點最緊要
利伸 1年去1-2次旅行，好想無得免簽

好彩仲有bno, 可以繼續去旅行做港豬

你痴左線

貿易戰加關稅之前都話唔會做
結果做咗, 幾多人失晒預算

幾時扑槌？

港共班官就係
但支共班官最信美國

身邊藍絲好撚鍾意去日本，抵呀

睇吓中共點垂死掙扎都好。

理據好充足，就係支那播毒時，拎香港黎將武漢肺炎輸出世界。停哂簽證，等班崇日崇韓既死差佬水炮車留喺大灣區。

我要港豬陪葬

我不理政治

政治冷感呀

做乜制裁我

大家加速推進

Ok

要啦

又唔會去唔到嘅
係要拎visa痳煩啲姐

因為香港人魚蛋論
係核心價值
你搞到我冇自由
我搞到你一齊窮

有冇制裁中國既??

希望有得參軍，打鳩中共。
我唔使要綠卡㖭。

最期待的畫面出現了

港豬

我都係

邊有咁著數撤咗就唔制裁，起碼重要還咗貿易戰條數，武肺既賠償費先可以傾兩句咁啦

我要香港收皮

sir this way

佢出齊7樣
最慘就係香港人，中共最多傷幾滴血，尤其免簽嗰到，香港人咁鐘意去旅行
傷唔到敵人但殺死自己人
咁樣即係強姦案懲罰受害者，香港人而家已經夠慘，出齊依7樣我諗真係個個排隊上IFC都似

所以我覺得可能性不大，制裁港共同黑警同暫停一年關係法比較大，同時美國應該會逼英國出手搞BNO撤僑，確保一年內香港人有足夠時間同有後路撤走，中共真係要整死香港既一年後宣佈香港死亡，到時香港人都撤走晒

[FF]美帝會唔會去到盡，叫日韓閂埋駐港領事館

正喎

好興奮 好似發夢咁

does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997.

其實佢都講得好撚小心

求你鞭打本王.jpg

打錯粒字姐
事實上係大把97前都有bno
同埋大量人都有錢可以揀移民
係睇下咩地方姐
香港一國一制就變臭港

我一見到特區護照俾人取消簽證即刻開心到跳
反正我本身都唔用㗎啦

最希望就係日本丶韓國丶泰國唔好再恢復香港特區同埋澳門特區護照嘅免簽

至於班手足希望有其他國家可以幫到手
例如台灣英國等
同時題外話應該大幅度提升台灣護照方便使用度
反正而家台灣護照都好勁有美國免簽

BNO
極度要求要劃線
持有有效BNO嘅可以變做B C
其他就永續BNO
同埋要降低佢嘅使用方便度，好似印尼咁取消佢免簽

直接將香港同啲藍屍推去死
世世代代擁抱大灣區啦屌你

Long live Trump ！！！！！

97後冇錢嘅手足就成為condom

做足曬準備表示好撚爽
樓市大插就真係普天同慶

我係香港人 我願意接受懲罰
請將香港當中國一般城市看待

其實呢有陣時去旅行都見到好多大陸人拎住大陸護照
佢哋本身去到嗰個國家都要簽證嘅咁係簽證呢一個範疇上面加啲難道咁咪得囉
以前啊冇日本免簽嘅時候話都要查家宅咁滯㗎啦
跟住又要你戶口唔知擺幾多錢係度
就去返以前咁囉我睇你班港豬可以去邊
京都丶大阪喎丶去北海道喎
屌那星去深圳廣州東莞啦

如果班手足可以過到台灣
台灣護照可以比佢哋咁就好lu

嗱都係果句你唔好影響到人哋嘅生活你要改變自己去融入人哋變做一個台灣仔

我真係想睇會點人一世～物一世

記住有咩事都要一家人承擔啊 拎美國藉嘅仔女都要制裁埋

唔係咩叫攬抄呀
if u can't beat them join them
我要變香港市

左膠d都要講句： word matters.
更何況係美國國務卿

2,4,7 = 核彈

因為呢大陸死要面呢一定唔會宣布取消香港特別行政區㗎啦
咁香港特區護照其實都係中國護照嘅一種
睇齊咪得囉
同時澳門都要同一待遇
等啟德啟睛邨嗰班仆街落嚟拎特區護照咁過癮
結果搞完一大檀嘢之後重啟以前大陸冇分別

港豬發癲未

最緊要係第六
你叫廁板撚情何以堪

支共手上武肺既血債都未清好多國家會搵支那算帳
支共係一定過硬極權法去威脅外國人

哭能左

咁我邊句講錯啊?
未落實就打飛機
trump都大把野講完就算啦
而家我就係拉返大家黎現實,叫大家做實事好過
大家興奮指數未落實就過高

你未有攬炒嘅覺悟？

唔會，之前放風話平權既話會開放埋俾全家可以攞

我估甚至97前做過香港人既都攞得，因為經過黑警一年黎對香港人既催殘，今次美國佬應該終於意識到香港人既處境好危險，唔出手幫香港人撤離既話第三個西藏/新疆將會出現，但今次仲要係原本係自由世界同大城市既香港，相信美國都唔想咁無面連一個自由大城市都俾中共種族滅絕，同世界上又多一個新疆西藏證明美國係中共下無能

所以我覺得今次美國應該會真係出手救香港人，而方法就係逼英國負返對97出賣香港人既責任，收返香港人，因為上次英國佬咁高調放風要救香港人唔係英國佬常態，英國佬一向唔想理香港依個97佢整出黎既難攤子，相信係美國叫英國出手

come pls punish me punish us

im ready

無得去旅行 生不如死

以一個獨裁霸權國家性格
係唔會縮沙
一縮沙等於示弱，點治到班細

Push

97後點會大部分有bno

好啊 宣戰 炸撚爆香港

降低香港護照待遇級別
呢個好撚正，將d港豬同藍絲都炒埋佢

唔會 睇個勢似兩條隊 唔一定去曬同一個國家

淨係第七項已經夠打爆支那

美國其實想搞中國好耐，但礙於公平貿易原則冇得郁手，點估到你肯自己拎把刀出來畀我殺你

佢神早俾我block咗，五毛又想搞分化

一律做過警察都不得移民 咩配偶一樣死

真，只post呢點，已經好橙

第6點實施港豬終於要醒了

呢一切都係基本法比架！！！！！！！！

聽日要去撳錢

想食

我要收翻隻熊貓

bno持有者又然

香港護照果度應該震驚不問世事港豬

唔好意思 細佬我無知
請問係動議 定係已經落實咗

已經想像到聽日777話美國無權干擾香港事務

明天d 人繼續當無野

你邊位
講事實又五毛連衛兵輸唔起唔好學人講攬炒啦傻鳩

胡生話一切都係中共掌握之中

Go,
最好定埋罪

人大完咗，無可能縮了

習帝親手玩爛香港，而家連上海都不如了

唔記得深圳澳門無咗香港都係同步攬炒

攬抄

港豬藍絲之後好難去旅行了

唔洗收風掛。。。。支國99，99%所謂投票都係99.9%讚同，得幾票會白票

頂 全晚最開心

BNO駛撚驚

仲有新移民

拎住香港人個名做臭個朵

聯系匯率唔關美國事架，LERS係金管局自己用外匯儲備黎控制港元匯率既一個政策黎。

簡單d黎講，只要香港政府仲持有大量美金既話，LERS都會繼續進行

真係最期待呢樣
嗰班雙非，一諗起佢老母處心積慮9衝香港痾仔，而家變到同大陸一樣真係好開心呀！

真攬炒
好驚得黎好支持

Commonwealth吸納好過要英國獨食

好耐無見gay巴

蕭若元話根據香港關系法
只要美國國務卿一向國會確認香港失自治
美國就可以即時做野唔洗再過國會
而總統亦只要講一句就可以取消香港關系法

之後啲新移民死返晒上去
香港人數即時少1/3

太好消息喇，今晚我瞓得著喇

嗯，明白，睇嚟真係要斷香港資金來源先有可能斷
但美國而家咁做，如果真係當佢操控匯率，所有出口嘅野咪加關稅加到仆街?

都無左戶籍啦

5,6 作用防止大陸人扮香港人，挂住香港個名，繼續去扼鬼佬攞盡着數
要完全傷唔到香港人好難

有啲興奮

所有野都係手足用血換返黎

仲有愛國藍絲

嗱，美國佬，呢鋪做人做狗，睇你企唔企得硬勒。唔好大隻講

差在睇埋 僑民動態就知 呢7項會唔會出手

如果真的咁樣搞幾時會支爆？

之前閒日去拎特區護照

入境處可以八成都係大陸人等拎

回憶返個場面
攬得好老實講

估唔到我未夠20歲竟然有望見證一場戰爭（冷戰）

所以咪死返上去 不過政府可能仲會KEEP住俾福利佢地

充公apple 呀

台灣+英國？
但感覺台灣好似唔多想收太多香港人
英國收返香港人其實係應該，當年佢無俾香港人選擇就出賣香港人俾個極權國家，而家收返香港人還返當年欠香港人既野好合理

聽日中共咪縮呀
等好消息

唔講都唔知香港原來受外國咁多幫助

千祈唔好縮

呢樣應該唔會，港生雙非仔上面冇戶籍架！
不過相信佢地一定會日日揼春
據知好多衝關痾雙非仔嘅都比左大舊錢中介，
而家變返同大陸一樣
太開心

Whose broad stripes and bright
stars thru the perilous fight

想睇藍絲去美國領事館示威

Tg?

其實唔可以話係操縱匯率，因為聯繫匯率其實係類似fixed exchange rate。

但係中國比人話匯率操縱國，因為人民幣唔係行fixed exchange rate, 而係中央(人民銀行)話匯率係幾多就幾多

有冇五毛覆下我

非gay

因為以經知道習帝係點都唔會縮，咪2拳對撞攞。

中共從此冇佐隻白手套，後果好快就會開始浮現出來。

呢下回力標應該係封喉見血，斷佢主要輸血管。

12點前好撚嘈 又咩送頭

12點後死撚哂

繼續推動7大制裁

o'er the ramparts we watched
were so gallantly streaming

咁睇呀Trump會唔會針對支那而安落去

美國終於出大招

Make America Great Ggain
Thank you Mr. President and US Congressman

香港人連死都唔怕，而換返黎

諗起有個已入獄。。。。

中共最緊要反制美帝

吓你係咪誤會咗
佢邊句講緊事實？成件事冇懲罰過支那？
攬炒講咁耐係香港人一廂情願？你唔係想咁講呀嘛

7項咁少?

起碼取消美金掛勾啦

+1 可能大家都係隱性m底

手足用鮮血，生命，牢獄換返嚟，你地的付出無白費到
感謝手足

我認為依家開始重心要放喺：在極權之下保全性命同埋力量

D有錢佬 /官員今次gg

哇後面幾點直擊中共紅心

老實講美國借我地插完鄰國一刀就拍拍屁股走架喇
樓上仲話佢地會幫手爭取bc

真 唔明成班連登仔開心啲咩
我地一路同外國講hk is not china
而今次制裁反而反映美國覺得hk is china
即係我地咁耐以嚟嘅努力係失敗呀傻仔

呢個真係香港人嘅核心價值

連抗爭嘅核心都係佢做基礎

第三項如果係包埋戰略物資係好絕

第3點, 係咪篤航可以摺埋喇終於

攬炒成功最終當然會特赦手足

就同當初五大訴求一樣

撤僑未？

幾時制裁黑警?

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

6. 降低香港護照待遇級別

免簽影響埋香港市民

等睇柒婆回應非常遺憾 香港繼續保持一國兩制同高度自治

禁swift ~ 禁美元

攬抄大成功

係都暫緩先啦

12347聽到都扯扯地

習爺爺真手足,唯一回應港人訴求

習爺爺個女持美籍

1 3 4 6都夠玩

咪玩，淨係個7都可以收香港皮

取消特區護照特殊待遇最令人期待 希望成事

照單全收

人民幣結算

將香港列為匯率操控區域得唔得

快點

冇旅行去 港豬都變勇武

又話一個中國 但有三票wtf

見到人地無哂魚蛋開心過自己多左

拉囉。唔拉正龜公。

喱鋪真係搞到好大

好討厭個「或」字

盡情愚弄我吧

Support
有回鄉証咪夠囉 咁大片中國土地可以去足一世旅行

有排玩架，一步一步黎睇緊中共咩反應

等左咁耐,終於比上海超越

6. 降低香港護照待遇級別
我等睇班警嫂以後冇得去日韓、歐洲
簽証時填配偶職業係黑警

W

A

柒鵝繼續游說商家香港仲係自由安全..可以投資

拉左可能出兵

快來強姦我

攬炒兩個字唔識？

希望睇到聽日恒指插3000點

我覺可以專門打蝗人香港學生
之前已講過就算香港人因反送中有案底都可入美國

今次真係美軍來了

諗起就爽

VISA申請要寫職業，確保你會返原居地。
Popo同高官點算，食唔到Sushi了

太 爽 了

係奶共有代價
奶左條國安法返黎但無左自由去旅行

都未必，喺你開會前殺你一個措手不及。

係就快
究竟流浮山2百刀手快啲定美國真係制裁快啲

7個全部要晒

聽日恆指升幾點

And the rocket’s red glare

支共黨報今朝唔係話一早預左咩

好呀好呀

笑死，當人地嘅人民係人質

希望美國真係執行強而有力制裁
唔好求期做個樣放過支那

有時見到啲人
口講要攬炒，但一嚟到決定性關頭又慘叫又話移民咁，真係好7仲7過7婆

迫人申請BNO

杜絕中國作為一個國家在世界貿易組織可以擁有三票（中國、香港、澳門）的荒謬現象
點解香港有特權，係咪搞港獨

我本passport要被downgrade luu

不過可以攬炒中国

ys
中共似會做返d野反擊美國
例如我凍結返你資產

收返國安法就真心難d
除非有更多盟友國家響應美國

邊度睇到第一點有邊個高官同建制受影響？

唔好氹我

如果聯結G7一齊做就正喇

聽落就興奮

okay

港府仲未訓醒？
仲唔強烈譴責美國？

我就係要呢D
睇到射出黎

制裁名單都未出

陳同佳

唔好「或」推出啦，推左仲做埋先再講

去大灣區食魚生

全中啦唔該

最緊要國安法要過，縮沙正龜公

咁要視乎嗰個國家嘅政策嘅
譬如日本當年俾免簽係BNO同CNO一齊俾

仲未計加關稅，幾多港資會頂唔住

其實希望g phone 等俾啲建議外國領事，要拎簽證一定要check 埋social media

降低護照級別好重要
等個個出國都要攪簽證
自然多番人拎BNO
睇下班藍絲仲用唔用廁板

攬炒呀 攬炒呀！！我要中共再加速！！！
你咪撚縮沙呀屌你老母
我要睇住藍絲一齊死 一係根正苖紅既都要死！！！

日本免簽唔會有返

1,7加埋的威力已經好大

唔容許外國勢力以極端手段得逞！

Can you see by the dawns early light, what so proudly we hailed

正呀！

美國有心咁做，晚晚周幾本特衰
快啲換番bno啦

The bomb bursting in air

Gave proof that our flag still there

中國唔會驚
係香港先要驚

呢個時候中國一定愛香港割蓆

連登開口埋口話bno 冇用

邊個咁大膽

你拎左成人身份證未

去日本要搞簽證 每日10個名額 yeah

琴日食飯仲見到隔離檯準備買樓簽臨時合約

淡水魚魚生

麻煩啲都唔緊要
睇中國仆街最開心

2，3，7有用，其餘習吾Care

無左 swift ，咁離戶岸口咪無左，匯出匯入都唔得

4同7好似大技咁款

第6點 日本跟機 要簽證 check背景先批

做晒七樣呀唔該

跟佳就會有班藍絲話我地蠢 俾美國人玩 話自己整死香港 跟住就對香港將來無希望 但就唔會搬去大陸住

制裁埋黑警？個個打算儲夠錢走佬

制約對象

唔會收返，最多表面仍係到，但枱底下叫林病唔好上垃圾會，面子黎，通知老尾佢地跪就得，支共係得咁可以做，但以雜總同林病一眾白痴狗官，實硬碰硬

七大制裁
缺一不可

依啲紅軍真係on9
仲想引戰
第一個扑出去奶美軍鞋底都似

做過黑警 一查就查到
最多俾老婆同仔女走
謝震中個啲撚屌咪係囉

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

關於第5點
應該直接不承認香港護照
等支那出招逼香港人申請中国護照

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

☹️